人民日報--中央將會推行符合中國規範的外交禮儀，外國使節獲國家領導人接見必須下跪

老西認同